con屎1970 640$貴定平

黑色高筒布，布好似唔值咁貴

1970個底唔同 $640係公價黎架啦喎
嫌貴就去買返3xx果隻啦

貴 上fb grp收$579

老實講 貴

跪求fb page

HKSG, kicks-lab

其實有無出過1970 高筒皮？唔想著布

有呀
早幾個月喺專門店減價，四百蚊左右買咗對

邊間???

早幾個月

6百幾係指三星？

元朗yoho
但而家已經執咗

爭哥少少 唔驚收假野？

想買黑色低筒邊到有得買？？？

除左黑色
其他色都好難襯

高筒 低筒都有買
早兩年未有咁多人著個陣係catalog 買
做緊特價 都係300幾蚊買左

黃色都ok

低筒黑舊年catalog特價2百幾買左，仲有對黑色高筒us8.5無著過

有冇1970 低筒啡色

有舖頭550$Low Cut,599$High cut

之前旅行見到高筒$500已入

where have low cut???